「1/10前最後呼籲」無對抗速龍既勇氣，就唔好再上前

經歷左呢3個月，好多真勇武比人拉左
跟著大家都硬著頭皮，著起裝備企上前
我明，大家都想幫手出一分力
但未準備好就企上前，係真係會害死其他手足

企得上前，就預左速龍會衝過黎
啲狗一衝過黎，大家都會驚，
但前線既責任就係斷後，係斷後啊！
唔係要你死守
係要你正面面對住敵人，一係攻一係退
唔夠打，就要面向敵人一路向後退一路掉磚，
只有正面面向敵人，大家先會安全
係大隊散之前，從來都唔可以掉頭跑
但你一個掉頭跑，就會影響到其他人
恐懼會傳染，前線就會散晒

你跑得快走得甩，唔好覺得開心，覺得自豪
你走得甩，只係因為有其他手足為你犧牲左

每個人既心理準備都唔同
正如我一聽到槍聲，就會好驚，驚到手震
就知道自己未準備好，係時候要向後退

但如果你自問，連面對速龍既勇氣都未有
就請你企後啲，即使中間有空位都好，只少企到50米後，
唔需要覺得前面唔夠人，你就企前啲，填補空位
前線只係需求有心理準備既人
你格硬企上前充人數，只會令前線手足誤判形勢
最後比啲狗一衝就散，比人拉晒
如果前面真係唔夠人既，就証明未係時候
前線手足見到咁既情況就會自然轉場，轉玩法
安全散去

企係中後面，其實仲有好多野可以做
前面既人，無時間睇電話，睇哨兵
唔知道邊條路安全，邊度多狗
資訊要有人通知現場，
人流要有人疏導，
磚要有人掘，
變身既時候，要有人cover,
水馬，鐵馬，垃圾桶都要有人去搵
呢啲要都係靠大家支援

每個人都有岩自己既位置，企錯位會害死人
但搵到岩既，就會贏

推啊

推

鍾意企前排著哂GEAR但見狗就跑走既撚樣入黎

希望聽日出得黎嘅大家都覺悟

無勇氣 無覺悟 就真係唔好上前線
這只會增加前線負擔

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

未有覺悟都唔緊要，我地可以等
最緊要大家安全

狹路相逢勇者勝

借Po

係未有心理準備既前提下，
所有既戰術都唔會成功

咩料

真係無咁既心理質素但又好怕佢地出事跟住一個企哨塔又怕跑過去會講唔切啲風景，唯有嗌過去

帶出黎，就有人傳上去嫁啦
邊有人為左個gip要冒著風險出黎交收

咁已經好夠啦